So far 政府只怕呢兩樣嘢

如果你心水清，你應該都會知道so far 政府對對兩樣嘢完全冇抵抗力。

第一，罷工，八月五嗰次政府其實真係驚到賴屎；第二，機場集會示威，又係驚到仆街，冇晒辦法唯有冷處理。

呢兩件事係佢哋暫時都冇辦法應對，所以真係唔好俾佢停，反而其他十八區真係要集多啲氣去搞，始終每次都咁有人會幾個義士送頭。

大家點睇？

自推

推

其實政府只怕習近平

機場可以搞勁啲既

其實重有罷買

應該係話, 佢怕經濟,
香港係中國既大水喉, 佢唔出老解都係驚呢樣,
所以一定要罷買, 罷工, 要全世界都知 驚到要撤資!!

不如就由連續一星期罷工開始，9月搞個一星期罷工la

IFC 海港城 機場靜坐